特朗普 很想去support他

教會嗎 首歌你寫到傻的嗎?

跪拜登 撐左派有Kamala愛天下

沒有他 香港都就快唔得啦